屌那星

請槍/出千者 祝你患武漢肺炎，長病百歲，成世瞓醫院，要做5毛搵錢幫你屋企人買棺材

拉

屌你老母

有人見到你

岩岩見到有條友搏命拉道寫住個「推」字既門

on99

多謝幫推

原來你出千

我無

咁點解你要做五毛

我真心愛國愛黨

痴撚線居然有人同我一樣